請大家以後搭火車, 一齊坐爆關愛座

以後搭火車我會專登坐關愛座,見到大肚婆/行動不便o既後生我保證會讓座, 見到親愛的老人家, 我心情會好差, 即時心痛到企唔到, 實在太有需要坐關愛座,我有比錢買飛的, 而關愛座係比有需要的乘客。
P.S.雖然唔係所有老人都係廢佬, 但今日真係好撚多廢佬出去, 原諒我一碌打一船人。

搶關愛座未就係今日打我地果d
文明既老一輩都唔會搶位坐

加一

係, 咁好精力打人, 冇需要人讓座啦。
同埋我成日都見到好多大陸自遊行, 三歲至八十都大條道理坐關愛座。
點解我作為一個買佐車飛o既香港人, 要空佐個位讓呢D仆街同廢佬

呢個真 大陸人真係懶得理咩關愛座 但廢老又唔會搞鳩自由行 淨係搞香港人 正一仆街黎

比兩蚊想坐？ 地下大把位你坐

有時夜收工成個人都好累, 見到關愛座都唔坐,
但突然之間覺得, 做咩要辛苦自己,比大陸人同廢佬舒服???

btw如果有老人, 好聲好氣咁問可唔可以比佢坐, 咁佢咁有禮貌, 應該唔係廢佬, 咁我再讓個位出來, 冇問題。但如果廢佬屌鳩我唔讓位, 我一定即時屌撚柒佢, 第日見到我比人擺上網, 請幫手撐下。

其實我好想講廢佬死全家, 不過打擊面有D大.......好多巴絲打屋企都有廢佬